原來香港法律仍然要我地效忠女皇

第200章 《刑事罪行條例》

Mr.a之前bam咗？

一早轉晒啦... dont on9

女皇陛下已經自動轉換成特區政府 (好似係)

呢個唔係重點

簡單啦，續返本BNO咪係囉

睇香港法例第一章